巴打接唔接受到條女搵錢多過自己

正評
負評

接受到ge巴打可唔可以分享下

冇問題。最好養埋我

做雞所以有錢？

接受到 最好養埋我

軟飯

接受到但差距唔好太大 20000/23000呢類算正常水平 但15000/23000咁樣就真係接受唔到